留意返橡膠子彈可以由眼射入腦，會死人

政府根本係想老謀。睇wiki